想分手 但對方唔肯

一齊左4年幾 一直都覺得條女唔靚 又肥又黑
做個陣完全唔開胃 坐上黎個陣腰就斷咁
性格唔啱傾
屋企無錢 講緊連埋佢 10萬積蓄都唔知有無
每次想分手都威䝱要上我屋企嘈 又話要自殺 影埋啲𠝹手坐馬路邊相黎
一時又say sorry 話只係愛我先會咁
最近真係的起心肝想分手
呢種情況應該點做好

要分手點會分唔到
唔好自欺欺人開啲垃圾post

有心搵到更好咪分囉

快撚啲分 分撚哂我就happy哈哈

分手唔係問題 係佢既之後又生又死既方式令我覺得好困擾

真係想問一啲方法點樣應付恐怖情人

咁你又溝人

呢種女真係麻鬼煩

你講咗分就咪再覆佢
佢要死都唔關你事

利申 講就無敵

block柒晒佢囉

佢要死關你撚事

完全認同
唔令都算
都已經冇叫佢整容
叫佢減下肥都黑臉
仲話我肥過佢
明明佢個肚腩仲肥過我
又腿粗 又虎背
真心屌唔落

咪係
男人都視覺動物 副計唔掂真係愛極有個譜

所以好少帶佢出黎 怕被人笑

咁點解可以一齊到4年？之前唔係咁？

仲要比人話膚淺
冇資格嫌棄佢
佢唔照下鏡先講
哪來的自信呀
冇男人頂得順

衰心軟 次次一喊打埋啲千字文就分唔到

次次同佢出街
我都唔想拖佢攬佢
廢時影衰我
一唔拖唔攬又話我唔愛佢
係街昅下其他女都唔比
但真心唔想望著佢囉
佢連著衫都9下9下
有時叫佢學下其他女仔咁
又嬲 又話同人比 又話佢地人令瘦著咩都得
咁好心你就改善下

你都唔愛佢
點都要狠心一次
唔通比佢拖一世咩

有次同個fd吹開溝女水
佢話我 你都唔睇樣既
當下我俾唔到反應

放過人啦

多謝巴打俾勇氣我

所以我直頭冇帶佢見Fd

放佢出黎遺害人間